（理智撚）段狗一定傾掂數

唔理真掂定假掂
狗一定要比面，但幾時再攻就好難講

1

2

3

4

一早傾掂數先出現架啦

希望係咁啦
同學們要平安

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

已傾掂
香港人 反抗！